【鬼佬都有愛國系列】

睇撚完想嘔，最後果幾句先黎料

開頭睇落我都無咩野，最後話中國好自由真係頂唔住

我冇野講

外國人一樣有不分事理既廢老，而且佢唔係愛國，係愛終國

呢挺white trash喺自己國家撈唔掂 就諗住奶共刷下存在感但其實有冇諗過大陸喱根本唔會當你啲白皮豬係自己友 反而更加睇你唔起

最後

Most of the China...
咁你又去反送中做乜

未撳入去睇我仲以為係nathan rich

自由嘅嘢對佢哋嚟講係與生俱來 識條毛咩
喺民主國家做政治冷感嘅後果差極有個譜 起碼佢哋元首唔會賣國